今次絕對係好機會收哂班藍絲皮

一定要大肆宣傳示威者當中有大量狗混入

效果一：佢地會開始懷疑一直以來所謂既暴徒會唔會就係因為佢地支持開既黑警

就算冇乜用 都可以造成對家一定既混亂 唔敢亂屌示威者 廢是屌錯黑警

效果二：日後所有勇武既衝擊行為可以歸咎哂班鬼到

等文宣出黎之後

希望大家一定要煲大依件事佢！

推啊！

721！

推阿

推

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

721!

推!